到底7仔d女女溝唔溝得過

佢地返通宵更好危險

拯救佢

溝得過

利伸 溝過

Details

點踏出第一步

問佢口唔口渴 跟住買左枝嘢飲請佢飲

笑撚左

一陣試

我fd個老婆就響七仔識既 台灣人黎

之後問佢幾點收工 答完就走左咩都冇講
等到佢放工個時間先返返去問佢食唔食糖水

其實做7仔嘅女都唔正得去邊，溝黎把拖
利申：之前做7仔同個女同事好啱傾但係唔索所以無去馬

你去做7仔睇場

攞佢個西嘟8達通

最後點

吸引到我咪得

點睇

諗得過

應該處黎

教我

處就嘟多兩野

之後真係去左食糖水 食完去左海滂傾計 拎左電話keep左幾日contact就88

跟住就反左屋企對住反左公司既啊哥既女朋友？兩個係屋企？

喱單係今日 7仔溝女都兩年前

睇錯七警